[台灣+1分]何麥芽條衰妹又公開玩弄自己對奶

結咗婚都唔收儉吓，比人貼過咸相都唔知驚

屌，黑到一撻撻有汗斑咁？

淫閪

又老又肥又殘啦

曬黑啲相比下咪冇咁黑囉。

倒冰真係好正
而家咁撚醜

真係好大

個樣咩事

咸相之前話流出
到宜家都未見過

係荒島未見過鹹相

Photo or mum

麥芽都變麥皮

咸相呢？

似吸完毒

個陣真係最正
依家又腫又殘又老...

想睇佢祼照

近2年開始好恐怖，周身一達達又肥又黑